# Документация по шаблону

## Как начать
```
mkdir ${ProjectName}
cd ${ProjectName}

git init
git remote add origin https://gitlab.com/aleks664/task
git pull origin master

bower install
npm install or  yarn install

gulp

```

## Структура проекта
```
├──build                            # Файлы проекта после компиляции
├──gulp-tasks                       # task gulp отдельнрые части 
├──src                              # Основная папка с проектом
    ├──fonts                        # Все шрифты используемые в проекте
    ├──images                       # Картинки всего проекта
    ├── js                          # Скрипты
        ├──partials                 # Части отдельных скриптов
        ├──plugins                  # Библиотеки js, если не установлены через bower или с модификациями
        ├──script.js                # Сборка всех скриптов
    ├──scss                         # Стили
        ├──helpers                  # Модификаторые и function для миксинов, миксины, переменные
        ├──libs                     # Библиотеки css, если не установлены через bower или с модификациями
        ├──partials                 # Части css
        ├──template_styles.scss     # Сборка всех стилей
    ├──sprite-svg                   # svg для спрайтов 
        ├──sprite-svg               # svg иконки которые потом управляем цветом
        ├──color-svg                # Цветные svg иконки
    ├──templates                    # Страницы проекта 
        ├──helpers                  # Миксины и т.д. 
        ├──extends                  # наследуемые блоки
    ├──components                   # Блоки из которых собираем проект, .scss и .pug, pug выполняем ввиде миксинов, если это возможно. 
├──.gitignore                       # Исключаемые из гита 
├──bower.json                       # Сборщик bower
├──package.json                     # Сборщик npm 
├──gulpfile.js                      # Gulp исполняемый файл

```
## Общие требования

> Шаблон является лишь примером, настраевается на его основе под каждый проект индивидуально.

> Сайт должен нормально работать во всех популярных браузерах IE11+, FF, Opera, Safari, Chrome , 15 последних версий.

> Любой проект собирается как uikit, все разбивается на наименьшие элементарные еденицы - блоки (папка components), блок может быть переиспользован в дальнейшем в любом месте проекта, с наименьшими модификациями.

> Все иконки должны быть векторынми, собранными в спрайты, если они используется почти на всех страницах сайта. Для отдельных страниц, можно формировать свой спрайт или вставлять их инлайново.

> Проект должен иметь единый стиль написания, если необходимо, можно использовать бэм, значит бэм на всем проекте, если не используется, значит не используется не где.

> Плагины, которые используем на проектах: fancybox для попапов,  select2 - селекты,  slick-carousel все слайдеры на проекте, vanilla-lazyload отложенная загрузка изображений. Выше перечилсенные  обязательны, если необходимо исползовать другие уточняем перед началом проекта. Плагин подключаем только один раз, не должно быть несколько плагинов с одинаковым функционалом на проектке.

## Требования Html
> Весь код на выходе должен быть валиден

> Заголовки не должны иметь классов


> 
